NY Times 美國嚴重關注香港引渡法的擬議修正案

U.S. Gravely Concerned by Proposed Amendments to Hong Kong Extradition Laws

WASHINGTON — The United States is gravely concerned about proposed amendments to Hong Kong laws that would allow suspects to be extradited to mainland China, a U.S. State Department spokeswoman said on Monday.

Morgan Ortagus told a regular news briefing that "the continued erosion of the 'one country, two systems' framework puts at risk Hong Kong's long-established special status in international affairs."

姐係仲傾緊
美帝方面仲有機

關注到2047